【I/A】守望傳說 Guardian Tales(51) 新模式:世界探索&Skin制作 即將推出｜新Q&A歡迎新人

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官方宣傳片

RaonLee唱主題曲

官網:

Facebook:

iOS:

An:

Q&A (03/03/2021整合)

注意：此post接近99%玩家 都係world2

Q1. 首抽
-每個帳戶有1次保底抽 30抽人&30抽武
-刷3星角連專武(極難)
-建議抽中3星角/3星專武就開局 再用里程換
-有錢人做法係直接買首抽

-------------------------------
Q2. 前期資源分配？玩啲咩？
-呢個遊戲最正係個story 好好享受劇情
-轟晒所有資源落1隻3星角
-其他隊員先覺醒技能(第一圈)
另外: 地下室可以放置1個角 即時戰鬥力
儲齊3隻滿突破3星角 地下室都會滿突破

-羅馬4v4: 每星期結算 有石派
-PvP: 每日12-1pm & 7-8pm開放, 每星期結算 有石派
-覺醒石關: 每日打3次
-進化碎片關: 將英雄進化 1星進2345星
-公會: 打公會戰&request碎片
-Kamazone: 每星期換取資源
-天梯: 過關有資源
-共鬥: 每日4點開放 有石派
-屬性塔: 每季輪換屬性 純隊入去挑電腦機

-------------------------------
Q3. PVP唔夠人打點算?
-啱啱新加入 就唔好諗住打贏老屎忽
-慢慢升到有3隻滿突再衝上去
-遲下會有ban英
-PVP獎勵唔會差太遠 隨心啦

-------------------------------
Q4. 主線無法100%？
-黃晶 紫幣 大寶箱, 缺一不可
-另外有機會係支線任務未解 or 主線劇情要通過後面關卡, 再返轉頭打(e.g World1土奶漫畫書任, 要World 5先可以做齊)

-------------------------------
Q5. 英雄水晶
-主要用途: 用作英雄突破
3星英雄: 100 120 140 160 180 = 700滿突
2星英雄: 50 60 70 80 90 = 350滿突
-除抽角外 可透過活動/溢出碎片換取
(3星角40碎=1水晶, 2星角80碎=1水晶)
-曾經有巴打就水晶問題 推爆幾個post
詳見舊post #2 回覆

覺得too long don’t read
一般建議新玩家 想快速育成追進度
第一隻3星角都可以買小小! 小小好啦!!

-------------------------------
Q6. 經驗分配
-集中資源升滿1隻3星角先
-主線 新手塔 天梯 kamazone 有大量資源
(World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
-一般唔建議刷EXP關 拎晒啲體刷碎仲好

-------------------------------
Q7. 時裝
-型囉 有啲有特效
-圖鑑每件時裝加0.1%血
上限計100件 即係加10%血

-------------------------------
Q8. 裝備
-黃鎚/綠鎚: 突破用途
-公會戰初期會跌大量EXP鎚
-集中火力谷鎚落主力嘅裝
-一般建議: 1星隨機合上2星
再隨機上3星 上4星 上5星
(提煉5星裝會有魔鋼)
-留意返圖鑑入面 邊啲裝會有加成 留一留
-資源有多: 將2星裝(藍色)進化上3星上4星開圖鑑
橙裝槍炮 可以留嚟用

-------------------------------
Q9. 里程/魔鋼
里程
-每1抽會出1里程 活動都會送
-每300里程 可以係shop換心儀角色/專武

魔鋼
-每1抽武器pool會出10魔鋼
-每月1次以300魔鋼 抽3星角專
-每月5次以100魔鋼 抽2星角專

-------------------------------
Q10. 體力
-每十分鐘回1體 每日144體
-12pm後login 信箱送50體
-7pm後login 信箱送50體+100鑽
(星期六日為70體+200鑽)
-日任送10體
-主線紫幣請先購買咖啡機, 會提升體上限, 並即時回滿體
-建議: 每日shop買1次至2次體

-------------------------------
Q11. 訓練室(忍者龜 地下水道)
-放置英雄入訓練室 可獲得即時戰鬥力
-可更換英雄 CD需時24小時
-效果: 需求如下
滿進化: 原三英雄 滿進化x3
滿覺醒: 原三英雄 滿覺醒x3
滿突破: 原三英雄 滿突破x3

結論: 滿突3隻原3英雄, 訓練室就會有第4隻

-------------------------------
Q12. 守護者總部
-放置英雄入總部以獲得點數
-英雄星數、英雄突破次數、專武、專武突破次數, 都會影響產量

等級
-每提升總部等級就會提升一點能力(攻/血/防)
-暫時最高等級為Lv300
-另外會影響「掃蕩」功能

掃蕩功能所需總部等級
Lv26: 金幣/經驗/道具關
Lv51: 覺醒石關
Lv76: 碎關
Lv176: 魔鏡關

掃蕩條件
-首先要手動3星通關, 再以Auto刷關3星通關, 完成後, 揀關果度出個「Auto」字樣, 代表可以掃蕩

-------------------------------

角色相關:
最全能（新手建議呢隻起手）
公主 = 坦 攻擊有機率回血
一次入chain 大技:無敵盾

另外介紹常用嘅三星：
**水狐 = 單體輸出皇者 水隊傷害加成
*普狐 = 5星技減防 遠攻傷害加成
*土花 = 全驚最高攻擊成長
土弓 = 天生技減防 公會戰必備
*暗刀 = 近戰傷害加成 暗屬減防 普攻開盾
火奶 = 現時回最多血嘅奶
光天使 = 光屬減防 回血
三大神坦 = 公主/暗坦 > 海軍

其他3星就睇情況再問啦

2星角光環list：
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)
2星角建議升: 小紅帽 暗科 可可
前期無奶用 可以升青葉

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會發動, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始避
*唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方打3條直線
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關
- 4大建築物：攻血加成, 心心倉, 商店
- 心心計法：食物 飲品 遊戲 3者最低值
- 綠色心心生產會再加快
- 後期唔夠位起嘢 拆剩各1個1星建築物
- 心心除咗升建築, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源(覺醒石 錢 鑽), 樹會定期重生, 有心多就要清
- 右方罐頭樹：World 5 支線會用到
- 100萬解鎖3星角鳳凰女神
- 320萬解鎖老虎機(5星主角專)

-------------------------------
卡馬問號攻略

SNS 入手指南

組隊buff圖

公會戰資料

角色覺醒石需求量

課金禮包CP計算 (舊資料但係常駐禮包應該都冇變過價錢)

-------------------------------
官方2021年更新時間表
1.世界探索模式與玩具周邊制作系統（3月）
2.合作戰正式公開（3月）
3.卡馬遜園區改版（3月）
4.英雄信仰系統（4月）
5.競技場排位賽和上位競技場系統（5月）
6.故事模式回顧（6月）
7.新增公會內容（7月）

-------------------------------

下星期二暗輔Noxia更新資訊

下期kamazone 水教千里走單騎

——————————————————

韓服下期更新預告：世界探險、周邊工坊、超級時裝、正式版共鬥

我見升盡同升隻5星差唔多

一般升2星角都唔駛開哂所有圈, 盡量開攻擊同埋組隊技就夠

hi 想問下回坑嘅問題 呢個帳仲玩唔玩到 定係開過新帳好過

你剩係貼隻土弓
想睇到啲乜野

無課就繼續玩
會課就買個多石帳自己試手氣/買個公主連專

暗蘿時代啦

PVE最大影響
公主本身個設計太全面 繼續開心使用

你依家啲五星都過哂氣 而且你有幾多隻連專?
土花都重係PVE 大炮
海軍都重坦得下 都依然有用既
但個帳又冇哂石 個人覺得你依然重刷拎定石
等下個Pool 抽暗蘿 暗坦補底好過

都係
先完全體左一兩個月

新果隻暗輔打天梯勁唔勁？

岩岩入坑 抽中左隻海軍 勁嗎？

近攻淨係升左公主暗坦 卡左係3百幾

#3

唔急推啦

我會重 尤金土弓起手而家呢個版本都麻麻地,
你快手既就重玩抽水狐+專好過

見巴打好中意水狐
水狐真係咁勁？

無啊 無暗刀 得隻火刀 猶豫緊升唔升好

水狐好好用 等咗4個月先復刻

八尾九尾我都有 但好似八尾泛用好多

勁撚到仆街

水狐世一
又型又大力

水狐係咪要搭水魅先勁

本身已經好勁,
高攻+CD快作為主控輸出係好爽快
佢組隊技+50%水屬, 所以拍水魅主教會好明顯成隊輸出增強
唔拍水魅普通落遠攻隊搭狐狸都已經好強

無抽主教 留黎抽暗輔
不過其實係升唔曬 升得黎又出隻再勁d

型到癲

係架, 水屬我都係得水狐海軍可可有練,
水魅就靠活動送碎到4星, 有資源先慢慢練

主教上20層真係咁易咩
坦得住但唔夠攻就大鑊

而家個外轉復刻咗即係點？下次更新之後仲有冇得打海軍？

但係點解我覺得佢普攻速度有啲慢嘅

靠下個新神器, 好似好bug不過官方話誤判數值所以唔改啊嘛

咁都慢 你基準係咪騎士咁快

即係重置左個活動, 所有獎勵可以再領一次
除左最後解完個10水晶以外

係reset左 仲一直係到 除非又reset

呢個運營真係好嘢
對玩家不利就即刻改
有利嘅就當送比你

真係好醒 轉危為機
少少甜頭 可以當福利派比玩家
又唔洗再用資源去Fix 同 補償
又可以增加玩家好感同信任
自然水喉又鬆啲

新POST留名

另外公會收人，仲有一個位
會名：黃色保護傘 上季排112 (計過差1億傷就入返100名內)
有幾個過億傷carry 公會有台灣人+香港人
要求入line群，會戰總傷要求5000萬up
公會戰每日會長會tag邊個未打，太耐唔打就踢
有意留名/tg

咁應該買個多石帳等暗羅？

如果你買帳
我覺得你買公主連專帳好過
或者等下期Pool 出黎直接入
人地抽到暗蘿連專既帳

想問公主連專 有冇圖睇下

盡量搵有呢兩隻(公主/暗刀)連專武既首抽號
我頭先望過下TB好似冇哂D自選號,
得番幾萬石自抽號, 你可以問下客服

有冇話邊隻好啲 定2隻差唔多

最理想係兩隻都要,
只能選一的話就揀左邊公主吧
呢隻驚你唔執著PVP用咩角都可以打完主線

有冇下禮包資料

仲諗緊今期課唔課

世界一D人真係麻煩

p.s. 你記得入世界2, 世界1係孤兒仔server

好 唔該 我想問下公主全名係咩

未來公主 Future Princess

想問下邊個好啲

你send條link出黎,我望望
你咩要求先

係咪話最好2隻都有？

如果你係月卡型玩家, 偶爾會課下禮包
我會建議你揀公主+暗刀連專開局
上次我幫人問過二百零蚊左右only

公主洗唔洗連專

岩岩問過有個 佢話要420人仔

基本上所有角最好都連專

呢隻驚大部份角都要連專武先發揮到,
420可能因為活動已經完左難抽左,
你自己諗價值吧, 課一pack都未必抽到
如果覺得太貴就揀一隻公主囉

你可以問下最下面有公主連專+其他角冇專,
再用時間慢慢用里程換專武

回家未

等合拼

D客服唔識分邊隻好邊隻壞的, 你越多裝/人就會越貴,
你揀最下面越少垃圾越好
最緊要自己想要既野入手

冇乜可能

岩岩問左條友 佢話上面280人仔 下面160人仔

慣咗單機 難得有人可以傾吓 原諒佢啦

咁我一定揀280呢個, 有雙人連專+隻最頂級補師火奶
冇專都奶得下既, 玩到咁上下先換專俾佢或者到時復刻抽

好 唔該巴打

石號幾錢？
如果幾萬鑽幾十蚊我情願抽下期蘿莉
萬用度唔會差過公主

唔係掛。。
你真心覺得新手AC乜都冇升用隻輔助開局會舒服過公主暗刀？

淨係開連鎖技係咪都夠

買現成好過啦，有時非起上黎幾萬鑽真係難講，同埋要連埋專難度好大

齋石得隻暗蘿都冇用 隨時100抽全炒好平常
買角色帳 本身都有唔少里程 加少少夠換多把專

睇情況囉 好難講
有時第四人五星一圈會好過你放隻組隊加血既高練角

咁梗係有2隻連專好打d
只係一開頭要過主線其實唔一定要買帳先玩到
我覺得可以打下先去買會好d
btw300人仔買號比我想像中貴
證明守望都幾受歡迎

假如本身有里程都買得過既
差d唔記得呢樣野

建議8591買，都係幾百蚊，最少3-4隻T1連專，有公主暗刀

有冇人中左頭獎, 送番幾pack出黎好喎

見有人話隻game劇情非常好
想問係咪真的？
如果淨係想打主線，可唔可以完全唔理攻略唔課？
即係唔會玩PuP公會戰嗰啲嘢
定係主線通關都有一定難度？
麻煩晒，唔該

係
無課都可以打爆機
唔打PvP 公會戰 小好多資源咁解

好，唔該晒巴打
咁一陣間下載先

打主線你都要有資源升角去過關
其他唔打 好難有資源比你練角過主線

想知參與獎係咪每日計
同埋幾時先派

定係講緊六合彩 我自膠

原來係咁，咁可能都要研究吓
最緊要唔需要太花時間同埋課金就可以
唔該巴打

公會戰可以做 free rider
Pvp 可hea 玩 拎獎勵

但係主線 第11章對陣容 都好有要求
所以建議都係刷啲meta 角做首抽

暫時睇好似公主最好？
我睇吓究竟邊個係公主先
感謝巴打建議

最緊要有Meta開局
單一隻五星Meta坦 加隻補就可以推到9章左右
第10開始就會對練度有多啲要求

好，明白，唔該晒
同埋一開始係咪劇情殺，喺空中都避唔到嘅
皇后同埋騎士長咁就拜拜左

你唔係up池要首抽公主太難啦,
呢個pool抽水狐囉

岩阿 劇情殺黎

可以唔課
但都建議入公會同埋pvp
公會戰都係打3次
1次1分鐘
唔會辛苦
pvp就好似白金一前會隨機遇到電腦
其實等於保你去到白金1咁滯
真係唔想打都可以打到去金1
因為金1唔會跌rank
你可以卡死一世

好，明白，再研究吓先，唔該巴打

啲劇情又幾得意，有班類似火箭兵團嘅人

一次1分鐘咁輕鬆好多
因為好耐之前曾經玩過嘅手機game
一次成半粒鐘咁耐
同原來pvp有得打下電腦，咁都OK
多謝巴打提醒

係咪有人想要AC?
我有個小號..
[公主,未來騎士,暗坦,8尾狐
土花,水軍,水狐,土鹿,火補,光補,偶像 ] 連專

淨人物:
土花,暗炮,傘女,蘭兒,火拳

係 同埋打公會戰好多2星角都有得發揮
所以公會戰對無課嚟講唔重負擔
你一開始可以去d休閒公會先
真係打得多先轉都未遲
同埋pvp你打咗上某個rank
點輸都唔會跌
佢一星期會reset一次
係reset嗰下先會跌一個rank(金一前唔跌)
就算你覺得打到上某個rank可以收手
都建議每日掛足5場
因為會有活動點數可以換道具
你而家體驗下先
有咩唔明再上嚟問
歡迎加入呢隻驚

啱啱出果陣俾佢個可愛風格昆左

你回上面個巴打

好，感謝巴打詳細解答
暫時體驗都唔錯
至少個戰鬥系統幾有趣
唔再係嗰啲好無聊嘅卡片遊戲
依家都係慢慢摸索緊

你咁講即係佢劇情一啲都唔可愛，感覺上應該係走黑暗路線
雖然佢風格係幾得意的確

記得係揀世界二server

我一陣間望吓我究竟係入咗邊個伺服器先

係 快槍手咁先爽

我果時都係求其買左個50000石ac抽 好似20蚊個
中左火奶暗坦水魅公主連專
諗返都幾好彩

又bin

一次過突滿2隻77
宜家0英晶
有啲爆機唏噓feel

打主線你求其一隻角都可以打到第九

10-1開始個強度會有落差 冇之前咁易 開始食角and練度（單隻

跟住11世界就要求全隊都要有翻咁上下了
呢個真是要農下
但係你玩曬啲主線支線外傳短故事迷宮塔 應該都差唔多㗎啦

可以唔理攻略嘅
但係有時啲紫幣星片收埋曬係啲閪位

你唔打pvp 最好每個禮拜都入去hi幾場拎每週獎勵
下面啲牌有bot 慢慢打
過世界7開訓練室放一隻原3 保底應該都有金

公會戰如果你唔打其實都唔係差好多資源
打兩個幾禮拜都係得果一兩千鑽
但係有得r都係r下好啲啦
我睇討伐排名500-1000果堆要求都唔高

btw隻game啲劇情唔止係主線
有個叫軌道天梯嘅嘢入面都收埋好多劇情

過嚟世二重新玩過

公會戰啲擊殺獎勵都唔差 勁多鎚

但係你未黎到世二喎

食住胃藥玩

lm

強貼留名

垃圾世1 80抽0白盒
諗住抽隻水主教下期玩卡馬

只可以講呢隻game d結局好出人意表
尤其係關卡入面d小劇情
同埋勁多致敬/彩蛋

歡迎新人加入
記得好好享受故事同遊戲體驗

最緊要+課下金支持下

好多謝巴打你詳細講解
見咁多巴打都話最好打一打
我諗我應該都會打返pvp同公會戰
目前都hea玩中，因為真係n年無玩手機game
同多謝提醒要打軌道天梯，有劇情對我嚟講好重要

好期待

目前玩真係幾有趣，唔似之前接觸嗰啲手機game咁大路同hea嘅劇情

好嘅巴打
如果好正同有玩落去我點會課返少少
當係支持個制作組

有冇人入唔到公會戰派彩個個位 我入唔到 一入就hang機

下一隻死靈好唔好用？

啱啱睇返好彩係世界二

咁我係入唔到先問下姐 唔洗咁串既

唔係同你講 用錯回覆

下一隻死靈妹 勁唔勁

隻隻新角都勁

都唔係隻隻嘅 土正太
不過noxia係幾勁

歡迎你

如果你要認真打pvp
心態唔好崩
呢隻game好似出名爛線

hea玩好啊
唔好為追進度rush過啲劇情
守望仲未有得replay
過左就真係冇了
同埋過第九世界開卡馬遜
係類似爬塔嘅嘢
入面啲神器幾得意

如果你唔介意會比人劇透嘅話
打完曬啲嘢 可以去巴哈睇下啲人估劇情
睇完之後 話唔定對劇情有唔同嘅體會

手遊黎講呢隻game啲劇情真係好誇張

多巴打提醒係好事呀

PvP我一定唔會認真打，本身任何遊戲都好憎PvP
可能性格關係會鍾意一齊闖關，唔鍾意pvp
所以都係攞到基本獎勵就OK

劇情一定唔會跳過
本身話呢隻嘅原因都係因為見人話劇情好好
同我幾鍾意佢啲關卡設計
少少解謎成份幾有趣

我諗我玩晒佢所有劇情之後我就會瘋狂睇佢嗰啲劇情推測
但相信應該係好耐之後嘅事

亞二公會招生
公會名稱：STARZ
上季122名，穩定前130名

招生條件
1.討伐期間每日打齊3次
2.討伐總傷害超過4500萬
3.加入DC group

有興趣可以直接申請加入

果然，首抽我只係會抽倒二星角色
不過見幾可愛應該會繼續用，重新刷四關實在太麻煩

呢度咁少人鐘意pvp嘅

因為條仆街線

珍 不過最近你有冇試過斷
我就冇試過 唔知係咪改善咗

我都唔知...鑽3 就掛機了....
1星期lag一次都啦.....

一黎暗坦拉低哂技術含量，
二黎個連線真係會令人打到燥

重刷/買首抽

想問訓練室點開第2 or 第3 個位?

斷我真係唔介意斷，
最煩係佢個ping唔穩定會令你lag
有時真係lag一下就足夠你輸

暫時未開放

無得開 等第二季睇下有未

如果你用模擬器可以一次性刷多個AC，
但係你實際都係等到第一次保底30先知自己歐定非啦

無錯 所以都係玩住先
同埋呢個角色嘅攻擊模組個人幾鍾意

過多幾個大章節再考慮下課唔課

對面公主跳起身....
我無停過咁跑...
2秒後有個綠色debuff 係個身到

靚首抽早買早享受

呢隻要用黎做主控先勁

你都啱嘅

我依家就係主控呢隻，主角嗰隻就做輔助

差一個 又推推先

重新玩過算？

我首抽都係佢 而家仲玩緊

咁睇嚟佢都唔錯喎，加上我又幾鍾意呢個角色

嫌首抽太煩 其實隻game唔追強度都玩到
不過你預咗會放棄pvp

平平地賣 第 9 關帳號

好耐冇玩

暗頭個二隻有冇用？
而加個pool有幾隻新角抽唔抽得過？

暗刀仲係好勁 你等下期隻暗角啦

係呀，應該就當佢係有連線功能嘅單機game咁玩
pvp應該真係純粹打下電腦就算

屌啦 即時對戰最緊要係個連線
平均對啲人都100 ping 以上既 都唔緊要
但係隻驚個對戰設計就係
你食多一下技 兩下普攻
都已經可以改變戰果既時候
爛ping 既問題就更加緊要

再加埋呢隻驚啲角毒瘤蓋毒瘤
暗坦 暗刀 （暗蘿）
以前就只有遠攻跑狗
依加成堆坦跑狗 輸3分1血就開始係咁跑
夾硬拖走你成條血

細moon 視野少過大moon
對住啲跑狗更加辛苦 你都唔知佢去左邊
到你做跑狗 人地就好似裝左你GPS咁
呢個佢唔出官方公告我都唔知
原來大家視野可以唔一樣

視野唔同唔是改左喇咩

改咗喇咩 無跟咁貼

新手角and武池有30抽保底出ssr

同埋武器30抽之後有300魔金 可以係商店 買多把綠專
商店果個綠專一個月可以買一次
如果你草鑽草得慢 抽武器湊夠300魔金買左呢個月嘅先
黃專個人其實都會推買
但係新手冇咁多魔金就由佢啦

明白，咁睇嚟都係抽咗武器先
而家都仲摸索緊
啱啱打完世界一，開咗類似一個城市建造系統咁嘅嘢
真係幾多嘢搞下

黃專唔啱可以換返魔金，等如免費刷

抽角易過抽武
武器多數用里程換
魔金呢啲唔係課開難啲每月換到盡
相反抽角有水晶補底順便升星

視野角度最後更新改咗統一返
ping個度無講錯 所以每星期都係打五場拎到石就算

目前睇嚟想抽中想要嘅角色同武器真係好難
見我想要嘅村雨，係要用魔金換

二星角專就等魔金換啦
三星最好就用黎抽角

100魔金博下

100魔金無限重鑄
呢個月5把下個月5把 睇下抽唔抽到

放acc
差4隻三星全圖鑑
仲有350里程
有興趣 tg再傾

先我要有咁多鑽石抽武器先
不過目前好多系統我都唔知做緊乜
之後我都仲未見到乜嘢叫重鑄
而家解緊世界一啲支線任務，都幾得意

我再抽多幾次野睇吓運氣如何
如果係非洲人帳號嘅話就不了

希望30保底抽中我想要嘅水狐
之後到時先再諗專武

實有既補底好易抽到
新手運最強

冇 自己term黎

你抽到唔想要嘅黃專 可以係道具欄果到分解 拎100魔金
100魔金又可以係商店買翻件黃專（每月五次
一路玩到抽到想要果把為止

原來係咁，難怪叫做100魔金無限重鑄
感謝巴打教路

希望啦，暫時最型嘅角色

AllForOne 21位
收一位長玩團友
要入WhatsApp群,
今季輸出8000萬以上即可
有意TG

第12章好Q難打
想睇個故事姐

第11章先岩

M記加大換

至從守護者等級去到76
成隻game變得更加好玩左
開始可以掃碎片

叻仔冇po圖

有冇興趣啊 ching tg 再send圖

唔係
係呢度有條友專屌人放ac

死ser?

突邊隻好 水晶留俾下期暗補定暗刀好 好似暗補一出嚟暗刀就冇咁重要

點解唔兩隻都突？
你突完呢隻抽暗蘿再刷石好快就可以突下隻
但你唔突暗刀係好可惜，呢隻咁萬用都唔突爆佢

冇咁多英晶 如果只係夠突一隻 邊隻會好啲

暗刀/光天使/九尾
未來騎都得嘅

無事

暗刀先 因為你練完

隻驚啱啱新出無幾耐玩咗陣, 呢排玩返
非洲玩家, 咁既陣容得土弓, 冇任何專武, 冇新手嘅綠專福利
係咪應該將成個acc 砍掉重練

上季公會戰7000萬，求前100公會接收，上期因為中途先放水狐訓練室，所以傷害應該可以更高

yes

佢應該會係抽卡果到補翻個保底比你

你睇睇先？

真係無

卑鄙的異鄉人
收一人 上季排173
勤上線 勤打公會討伐

有冇d 裝備係可以刷 ?
搵唔倒攻略

盾個d 依家都係亂上 唔想亂咁升

鏡盾鏡飾牛頭呢啲

用魔鏡碎換既就可以刷,
不過一般人都唔會夠體力多刷,
你以入手一個為目標先囉

係魔境裂谷刷碎 再去換？

要用戰鬥獎牌換？

魔境裂谷刷碎既時候會有機會入手你刷個一種屬性飾品,
不過好睇你自己歐唔歐,
你可以用碎片換飾換盾, 不過新手期最緊要每星期換5次錢同鎚
碎片盡量都留黎換魔鏡盾, 因為盾係冇得刷只能換

邊度分到體刷魔鏡

課金

慘
re得了
你睇睇要唔要留鑽等星期二先拎去抽新角

改完個玩家商店傳說石出得仲少左
有出都係買150石*2 我屌

一星期出三四次

其實唔升突1-4 個圈可以用少好多傳石
我慳皮 同輸出冇關嗰啲都唔升

係架 不過我有用黎pvp個幾隻打爆哂已經消耗得7788, 早開荒個陣土花海軍呢D又唔會退 所以都冇辦法

今期課左120粒

推

Harvey巴 你共鬥公主炸死咗

我今個月都係商店見多左傳說石
忍唔住手 最後都係買哂
之前好似見人講過唔抵買 但係真係升唔切

睇緊youtube 一個唔留神

80次抽人 都食白果
第40次就2白盒

難得撞到 唔想carry我

會唔會出好友系統呀？
想同巴打玩共鬥

係度放code

但係等住打會即刻有人入咩

有無巴打有興趣入休閒公會 有20個位
公會名：粉紅雨雲
歡迎新手
因為太少人打公會戰
打極都入唔到1000名

約個時間等多啲人知 到時再放code

無玩好耐 岩岩玩返 有無邊隻要抽

上期公主,未來騎、今期水狐,主教、下期暗輔
好似係咁

想問下隻英入左訓練中 點拎返出黎

禁返隻野咪可以出黎

頭50公會想招多一人，8000萬傷左右，請tg ,因為我也是剛加入，tg是台灣的會長，他們還欠一人

無追得好貼 想問下暗輔打實時pvp勁係邊到？

優勢係召隻鬼出嚟坦傷
自己跑圈/食箱
睇機會普攻/開大

搵返自己公會啲人快好多夾慣夾熟

組隊技係暴擊率？搵過巴哈好似無翻譯

加40%血

暗坦公主暗輔 已經諗到場場要打到time up

新手收嗎？ 玩左幾日

好糾結 洗唔洗海軍好

一練完公主暗坦就將佢洗咗，佢還啲水晶又可以突多一隻，不過海軍係未差到一定要洗咗佢，只不過廢事留黎當倉管

練好左公主暗坦
但係隻海軍由開服陪到依家有情意結

好多人唔捨得放棄鯊鯊
睇你而家係咪有隻5星等資源突滿覺滿佢啦

公主先
之後再諗暗刀 練完到時先再問啦 變數咁大

就係洗完可以突滿兩隻5星先咁糾結

公會收人，仲有兩個位
會名：黃色保護傘 上季排112
有幾個過億傷carry 公會有台灣人+香港人
要求入line群，會戰總傷要求5000萬up
公會戰每日會長會tag邊個未打，太耐唔打就踢
有意留名/tg

打死都唔洗 我個icon都係海軍
情有獨鍾

歡迎 隨便入 公開的
除非太耐無on 唔會踢人

洗完後悔

其實咁多人講想洗海軍升其他勁角
反而自己問心覺得會唔會影響公會戰，故事同羅馬進度
覺得無佢可以打到更上排名就洗
唔care 排名/真係影響到咪留
洗覺石得個幾粒，洗完唔岩又想升返又浪費資源同時間
咪更無謂

利申
鯊鯊咁可愛
我唔會洗佢的

係咪聽日開始可以放多隻入訓練室?

卡馬要水輔
羅馬要暗輔
唔開多合格邊升得切呀

卡馬水輔都係頭幾日到左2X就算啦

洗完升咗光天 就係諗住打公會戰用

睇巴哈通告post好似無講過

8月定9月玩到依家先升左4隻77 3隻72

巴打無課？定係歐洲人成日中白盒

我光天無專，所以仲未升住
仲要下個角色一定要抽
無石無卷無母豬石呀屌
想死

差唔多啦, 我月卡黨開ser玩到而家都9隻77,
係有冇傳說石俾你練滿

睇下啲泡仔光天幾誇張

有期好歐免費石都齊角
我依家都齊專係差三四隻角未有

一兩個月有課一次 好抵既禮包

我都睇唔到
不過有人話得 所以先問下

應該都有排 韓服都無消息

自己打就另一回事黎

咁又係既 當參考下組隊

聽日有冇更新？

暗蘿

地震警報

應該係
泡仔傷害一回事
我地裝備一回事
到落場又係一回事

係既 呢條泡仔幾癲 77連專仲要每隻角人手77槍炮
跟唔到咪唯有J下隻光天咁勁

秒傷十萬

30抽結果係中呢個
唯有暫時咁玩住先
雖然皮好薄，啲跟班好容易死

ok㗎 狐狸

不如再洗下
或者聽日先刷

純粹比較想要九尾狐或者一啲近自然嘅角色
呢隻呢隻都唔錯嘅

想請問洗下嘅意思係乜嘢
同暫時都唔會抽住了，等好似就快更新嘅暗角再望望

刷首抽
聽日出 可以all in

要重玩就不了，咁樣我相信會棄game
正，希望之後慢慢抽到想要嘅角色

其實如果會長玩 我會建議平平地買個多石號
最少唔洗刷得咁辛苦 又可以抽多幾隻開個靚頭慢慢玩
有一定隊伍練度之後就可以每星期固定競技場拎石玩落去
如果唔想畀錢就無視啦

角色慢慢抽慢慢儲
我韓服都係咁 無課 慢慢抽
反而係抽得太多角色 唔夠專武

隻game d故事好正
Enjoy

你用老闆娘做補梗係易死

二星建議

Dps: 小紅帽 赤雪（打boss有加成）
坦：土坦
補：土補 水補
破防：可可 闇屬科學家（唔記得咩名）

原來係咁，多謝巴打提醒
我見佢連鎖技能方便先用佢
我呢個階段係咪唔需要咁在乎連鎖技能？
同埋有三星角色嘅話係咪最好用嚟主控？

係呀，所以先唔想重玩，慢慢咁玩下啲劇情

希望之後啲運氣返翻嚟
目前都係抽下角色，打算抽倒兩個想用嘅角色之後就開始搞下啲武器

又唔係唔想俾錢
純粹驚安全問題所以冇買
同見到呢啲多石帳號，見到唔少人買咗之後都被封鎖
所以更加唔敢買

老闆娘個補太雞肋 範圍細
要近身隊友先補到

連鎖最好有得連就連
連鎖最大功效係打王
可以拖長打王唔受傷 同 cut王技

三星最好就主控Dps
除非你坦唔住啲傷

好，明白晒，陣間再改下個陣容先，感謝巴打嘅意見

依家有專武 不過都係廢

真 有同無 無分別
係個外觀幾有趣

你見過真係俾人封咩？
有朋友買左

重有最好 每隻覺醒都開左一圈先
方便連鎖

好，明白

雖然的確幾吸引

想問下d 屬性傷害計法
如果我用土花打土屬王, 之後拖隻土鹿土補去buff 土屬傷, 咁其實有冇buff 到? 定係要打返剋屬王先食到隊友d buff?
相類似問題
如果用鏡飾有指定屬性傷害加成, 但係打非剋屬or 同屬王, 係咪變到冇用定係會計返普通傷害加成?

以我理解係打剋屬先 buff 到
同屬係冇加成

但係又有人話會計埋落普通傷害到

公會收人，點都仲差一個隊友
會名：黃色保護傘 上季排112
有幾個過億傷carry 公會有台灣人+香港人
要求入line群，會戰總傷要求5000萬up
公會戰每日會長會tag邊個未打，太耐唔打就踢
有意留名/tg

買佢個skin 由八條尾變九條尾

以我理解

今日籃角渣土花專 打一下 100傷
拉隻土鹿入隊 100 50%加成變150

如果打水屬 克屬變150*1.3

之前畀人ban係個啲改自選名既黑科技號
多石號so far都無見畀人ban 而家仲可以用石改名添

竟然有呢啲咁可惡嘅嘢
可以呃自己抽倒水狐

我再睇吓先，要重新玩過真係好麻煩

咁飾品係會計落普通傷定唔計呢...

其實新手係咪應該狂推主線先 唔好打個啲進化石住

係 推到卡關

同埋之後可以掃蕩進化石

新Skin

請問巴打
我依家得隻公主突滿，唔知下隻突咩好
光天使，暗刀，土弓
水狐(岩岩先抽到)
未來騎士(訓練室)

個人認為光天
或者等暗輔再睇下點

前段香港公會仲有咩選擇？ 聽講香港首家線上賭場都散左會

冇 收曬皮

咁大獲😅 連登有咩公會入？

另外想問問有冇香港人discord?

搞大群黎做咩

呢度得d 2X名會

你目標係咩先
暗刀就通用啲 羅馬卡馬pvp都用得
水狐土弓就打公會戰必備

最近回鍋 仲有冇公會收人?
會長期玩 每日打公會戰
練度(三星英)有隊五星同有隊四星
詳情tg me

我都想知暗輔係咪真係咁好用唔該巴打

唔該巴打
依家打算pvp同羅馬
同埋得隻公主一隻坦好似差少少咁
下期試下可唔可以中暗坦+暗輔

本體數值應該皮薄
見同水狐打都5 5開
穿透型攻擊對佢就最有效

公主 暗坦 暗輔 係撚咁跑
個人估計

方便吹水, 睇唔明台灣佬講野

通常搞左大群個Post就會沉
係到吹算啦

有冇師兄係香港第一公會? 求介紹加入

黎緊完個三個禮包係咪全部揀鎖石最抵？

幾多傷先，前50都要8000萬傷

又師兄 又emoji 仲諗住搞小圈子

我選傳說石

又搞小圈子 等陣到時無人推post就死

呢隻驚本身可以討論既野已經唔多,
開多個Discord都係無用

你升晒人唔用傳說咪鎖石

多數都係體檢問下下隻升邊隻好

新手係咪應該是但都搵個公會入左去先

係世界一同二嘅橋梁

係 比心機打齊公會戰 拎下參與獎

係,但睇你自己係咪認真打齊公會戰,唔係既話求其搵個公會入去拎簽到獎勵同埋平時得閒就請求下進化石

係 但係唔好係遊戲推薦果到入
果到好似一堆死人公會

主線都未過係咪唔會有會肯收

你諗多咗，除非係對公會戰有要求既公會，其他公會都唔會唔肯收

點都應該入到前千掛

我睇facebook 同dc官群

唔少公會戰肯打就會收

睇吓#230 1000內好吸引
或者入黎我呢邊3000內唔駛出刀
公會: 橙紅色的貓

1.6 e 傷，而家前段好似冇咩香港人公會 GT legend 風評又麻麻

玩左1個月入唔入得

好高傷，排前50，會唔會考慮？香港人公會

想問下咁多位 我以家係唔係應該繼續抽英
用里程換埋把水孤專武

21名 AllForOne 有冇興趣

所以唔係團友都唔拉入谷
廢事死po浪費白虎巴心機

夠里程盡快換水狐專，
全力刷水屬碎片升星，抽你係可以抽反正你初段都唔夠英雄水晶，不過睇你自己課唔課去決自己抽咩，如果無課下個pool可抽可不抽。

仲差30張先夠換

新手資源盡量俾哂你常用既主控。慢慢等其他3星角入手先練隊友

巴哈 一個月有啲忟水喎 你有咩隊打公會戰?
我地會想入100名內呀

一點維護 記得清體

終於過到天堂57痴撚線

我決定留住pvp等夜晚大亂鬥

興趣缺缺, 冇乜意慾追
借機會練下D舊角都好

幾點更完？

5點太好了

已經準備好做海豹

揸住4萬幾石 連專應該唔難掛

天真啊你 百幾抽分分鐘角都抽唔到

嘩屌 依家咒9我咩你

我抽未主既真實例子,
警世

唔撚得我咪課返pack教佢做人，
總之條女我要硬！耶蘇都留佢唔住！

如果冇活動我唔會10抽專
里程換算

利申手渣20抽 唔中角就下期算

我等多兩日先, 睇下新角咩料
反正呢隻我都係諗住廿抽就算

600里程ready好未

仆街 冇清體

上面班巴打好黑心，真係小小正能量都冇
我有預感 2次2700就可以抽中再連專

咁狐狸專定水狐專先
定係等抽中公主先

百幾抽想連專都幾難
除時連角都未必抽到

我未來返黎 今次我100石就抽中咗

睇你練邊隻之嘛, 狐狸公主水狐3隻都有用

我會練水孤算

抽中新角就洗海軍

準備洗鹿

唔好發夢啦 繼續返工啦

萬四石

抽人換專

仆街 張圖好正 而我又係4萬石

佢突登整俾你睇架啦

btw 得20抽....希望中到人就算

我唔撚信帶住4萬幾飛子彈都打唔到佢落黎

有次已經暗狼淨係想要專
3萬8千石 再加 星期一4500石左右 都唔中
初初我都唔信, 後來我信了

打機抽野..不摟都無得強求...
希望你明啦...
利申 : 之前隻game 抽過5皮野都好空虛

巴打 立哂Flag 一路好走

其實玩過咁多隻game，巴打覺得邊隻最伏
真係抽到破產果都唔中果種

咪有d game 無保底果d 仆街伏game 囉...全部都係伏
我伏果隻 叫 line gundam wars

見到有巴打話清體力，想問吓維修後係咪會扣晒多出嚟嘅體力
新手啱啱玩仲有成500幾體力未用

唔會扣 不過會哂咗維護呢段時間回既體力姐

咁正唔係掛

嚇死，因為開始要慢慢清覺醒嗰啲任務
到時大把體力都唔夠
感謝巴打解答

鬥課game黎

一陣cap圖bin你c

祝福大家好快抱走蘿莉
我預我唔會中

個pvp 你有key 機識玩都ok ....
但有陣時對d 愛機會狗沖架嘛

半個鐘

聽住先

唔會....
可以係成個po d 人一齊中架嘛

唔記得連續幾個pool無中過pu
想要火補/未來女主

搖撚準備

乜game抽左 5 皮？ 想玩

追post 就見架啦
3 年前total 5皮...都唔係好多....
around 1個月2k 到...課左2年到者

海豹部隊集合

衝閘抽

希望下一個reply 係上黎報捷

得4千石

齊上齊落

仲有一分鐘

咁多篇點追

即抽 屌你老母 廿抽中哂

真係二十抽就中

屌你

line gundam wars
btw
20抽中多次土拳
暗蘿利哩

抽暗坦定新角好啲？

有乜野角先....本身
你有公主既話
應該係抽 蘿利

保持住唔想要既心佢就會黎

有女唔J 唔通J隻機械人咩

40抽2白盒重複
做咩比假希望我

抽角未

抽武器伏到死。2萬幾石，一個白盒都無

有千2里程直接換都得

每日單抽

依家主力
公主 未騎 8尾 火奶

雪櫃
土花 土鹿 土弓
海軍 水魅 9尾（依隻無專）
僵屍
暗砲

諗住抽暗坦係因為之前歪咗專
但如果蘿莉必抽就博吓先

屌你老母唯一白盒又出2星專

50抽0白盒 屌

十抽就跟我返屋企

點解咁難出專武

10抽中光天
好過無

20抽咩都無

雖然又接近aill in曬
但出到貨就算了

10抽中角色
40抽中武器
Total 50抽

唔中新人....咁而家打碎方向係
打未來騎 (齊武人) 定 水主教(有武only)先?
有500里 ...
如果for 打卡馬

咩係海豹

仲想點已經好好運
屌 我60抽武唯一白盒得把2星濕鳩專

淨for卡馬就應該水教
尤其今次更新卡馬個新神器配水教

里程換水主 ?

終有一日你都會成為海豹，到時就會明

更新咗夢魘10章 劇討請開4層保護網

睇定啲先囉一係睇下呢幾日啲人打卡馬咩情況
我水教有角無專 想拎黎玩都唔得 又唔捨得里程換

屌

有心人人都可以係海豹

蘿莉一出羅馬就即刻變天
你諗你

兩萬石中角，再換專
海軍88

直接換埋碎咁癲

如果蘿莉真係咁勁就600 券換算，中咗兩隻暗坦加一隻火爪

我都想佢歪返d 窿俾我(土弓 8尾)
屌佢營運又俾土拳我....前後俾左4-5 隻....屌佢營運

抽唔中暗蘿
但抽中公主海軍同埋公主專武
雖然兩個都係坦，不過應該可以穩陣咁打到去第10章了

有公主連專都fit
夠完第十章

係呀
本身都係淨係諗住打主線劇情
pvp呢啲就冇所謂
所以實在太好，抽中一個係打PVE勁嘅角色

20抽連專

每次出現都係曬卡,然後潛水等下一次

你應該諗清楚自己目標，
如果只係小課/想大師冇必要追呢D角，
練下其他多功能角追進度好過。

你pin 左....連4防都穿左...
頂你咩...
你係唔係井左呀...
做乜咁要劇透

你打哂水塔啦咩

咁你都歪到公主連專有料

乜塔都冇打過

而家先知pin會破防

公主pvp表現都唔差架

所以呢隻已經變成我嘅主控
本身見到抽倒鐮刀我仲諗緊係乜鬼角色用
冇諗過原來係公主

咁就正，可以無聊試玩吓，雖然一定比唔上啲高手

40抽中
守護者等級又可以升級了

會友鏢局
上季排52
招1個長玩打手加入
傷害需求: 日傷500萬

有意TG體檢

你爆死左未

未因為我無抽到今期

單抽就搞掂 輕鬆

暫時有公主連專 暗刀連專 海軍 水狐 暗蘿
應該換水狐專定暗蘿專好

暗蘿專

想問下英雄水晶應唔應該用黎買進化石升隻水孤

除非你係升第一隻5星，之後都唔應該買

第一隻咋 玩左幾日

第一隻升5星對戰力影響好大，可以買啲加快進度

睇埋韓服下期更新咩環境
有新角就留石 無就繼續抽專

無課唔知咩係單抽

睇下#2先

要人星期四開打啦

呢隻驚連線先係最大敵人
點高手都冇用

Btw 恭喜哂

成日企定定望住對面普攻無晒心機

已經笑住黎打 自言自語
你睇下打左落去又唔扣血喎 嘻嘻

避開晒招技都中

無敵唔係唔食專咩

渣住人地把嘢先囉

其實呢個問題持續咗幾耐？
如果由開伺服器嗰日到而家都係咁都有啲離譜喎

，依家可以放心玩了

都冇好過

屎忽痕試下個85協, 好撚難
boss都見唔到

見韓仔揸住可可把專都OK架

20000石抽1白箱！
謝謝大家

40000石1白箱歪先叫啦

我見大丸都100抽中
我嬲到用非洲卷算

我單抽中專武都冇乜意慾追隻人, 睇定D下期出咩先

一Q返

有冇人知蘿莉配咩喺羅馬最有用？

韓版最新推出既PVP場
先唔理片主既強度
淨係個場地睇落都好似幾麻煩下

推推佢

退咗坑?
依隻game個保底可以慢慢存,無限定角,每星期仲有大量石拎
真心覺得為咗抽唔到某隻角而退坑好傻

又有一張跑online地圖

係啊公會求打手

點解佢果啲角好似咁硬
明明對家雙坦都唔夠佢硬

有咩禮包抵屌 支持下佢希望有goodending出黎

突滿嘅話 牛頭飾定鏡飾會勁啲？

Noxia有pick up易刷嘅呢隻英幾好玩

鏡飾好撚難洗
但理論上係勁過牛頭

係到同fd爭論緊邊個勁啲
咁鏡飾係勁啲咩

基楚防禦 24
生命 2%
技傷 5%
武器回復 2%
護盾增加5% <<主要應該係呢個

其實應該係睇個角色而決定用咩
Eg 公主 鏡飾>牛頭 因為技回高啲
土花 牛頭>鏡飾 爆擊+高攻啲

無課齋玩pve會唔會打完主線就好悶一定要打pvp?

未來騎士新skin好似得個樣 冇特效？

好多人PvP都掛機拎參與獎勵
嚟緊又更新 多啲模式玩
唔會話好悶 輕鬆玩

岩先囉左28日 個2700 一抽
蘿利跟我返屋企了

隻新角個樣好萌想抽
唔通真係要不停掘石帶佢返屋企

頭先夠石可以10抽
認忍唔到手
抽
出白箱呀

屌你老母疆屍專武

通行證唔錯
今期個1萬石好似幾抵

3x 既都抵屌 好似係

感覺輸出會唔夠，拎黎打羅馬？

係呀，見d人話用新英打羅馬

我覺得將公主放落黎換狐狸上去會好啲

未肝到佢住，爆肝傳說

玩咗2個星期 之前係到問完
總算限期之前抽齊水隊連專
想問下 我而家係咪等未來公主開pool先再抽野？
暗坦都有連專 應唔應該抽暗蘿莉好
而家我都係主力打碎升水狐
同埋想揾個公會玩下
亂入咗個台灣公會無咩人打公會戰

試下主控noxia/公主 + 未來騎 火奶
升咗光天使就換走火奶

差一個 可即入小啲傷都得

應該主力過主線先
過完主線推高lv再刷高lv碎有效率啲

勁喎 2個星期齊水隊

練好呢隊人都夠你練兩個幾月，
到時都唔知出咩新角。
我會建議你刷住水狐碎片先，刷滿就換另一隻入訓練室，先練輸出下隻勁坦應該都差唔到要面世。
唔好搞其他屬住你唔會練得切，練起一隊主力先好過

希望下期更新唔好出新角住
抽暗蘿抽到乾晒溏
一個月既石冇晒

應該固定兩星期出一隻

連登睇到守望廣告

開game咁耐
無記錯只休息過一期
果期9隻角復刻

新年果期...好似係
但我無停...要抽8尾
不過未中

卡天堂堡壘57

第一次聽呢隻game要肝

今個pool 20抽人+專
無心流真係work

80抽專都冇白盒

武器唔知點解難出過角咁多

因為你係ser1 抽...會難d .
btw 夾撚埋2星專.....咁個出貨率梗低d 啦....

你想抽就唔會有
抽人用里程換專先係正路

我做法係買晒所有時裝先
之後有石剩就拎晒嚟抽角色

每次多數都可以抽到4/50抽左右

嘩 韓服下期送50抽！！！

樓上個巴打先知嚟
下期真係無新角
九個舊角pick up

未有掃蕩功能嗰時都真係幾肝

官方: 收到 下期唔出新角了

好似有未來騎士？

無

會友鏢局
上季排52
招1個長玩打手加入
傷害需求: 日傷500萬

有意TG

原來係內部職員 可唔可以私人醒幾盒白盒黎

下期無新角 送50抽

無新角，可以專心養手上既角色啦，最近依三期既角色都未最好

1. 50個免費召喚事件！
-您每天可以使用一次召喚召喚，而可以免費使用10次召喚召喚的活動正在進行中。
-有關事件的更多信息，請參閱[事件]公告板。

正啊喂

抖一期夠練一隻正

留力抽呢隻

許願池發功
練爆暗蘿先，有時間再練暗炮/可可

好似搵唔到 舊pool邊九隻角
定係我盲左

尤金 暗狼 傘妹 蘭兒 土拳 土鹿 狐狸 火爪 火奶
冇睇錯應該就係呢9個up池, 冇既人可以用送50抽補番

無錯 係呢9隻可以抽爆火奶了

唔該 巴打 希望可以50 all in 隻土鹿反黎玩下

我全部都有係冇專,送50抽又冇理由抽專咁蝕

免費既抽 唔算蝕既
樂觀啲諗可能博到專呢

課長請課定28000石先
每日20個單抽 抽14日

而家有公主 暗刀 奈里 NOXIA 尤金 阿列夫 伊娃 比什巴赫
想問下仲洗唔洗抽暗坦定追左NOXIA專先

下一期既公會戰係佢個樣喔！ 唔通下下期會出！！

公會 煲底一聚 招人啦
輕鬆打機 戰力不拘 新手老手不拘
上季排名500+

有意加tg留位 先到先得

其他人好難答到你,
小無課就練多功能/meta角
又或者你對PVP有追求既話咪決定抽唔抽暗坦
暗蘿冇練度/技術拉打都係俾人踩住黎屌

明白，因為剛剛新玩幾日，所以想問多兩句
除左公主同暗刀我仲有無邊隻角算係多功能/META
而家呢兩隻連專，公主滿覺推緊主線升埋LV，係咪而家開始覺暗刀都OK？

你手上練好公主暗刀狐狸已經係3隻meta
狐狸下個pool有up 可以補番專武
有能力既補埋火奶, 咁你就有一隊成型架啦,
有坦有近戰有遠攻有補師
公主練好可以練暗刀, 新手有齊呢兩隻已經好舒服

暗刀幾時up

明解，咁我都係繼續儲下石先等之後補角補武了

你有附費石咪每日單抽下D你冇既專/角, 有時好運就中獎架啦

用里程換未得LO

突然記起個問題
公主得3星係咪未開盡個覺醒盤

所有角都係5星先開齊, 跟住突破每級開多一個,
溫馨提示俾你新手傳說石唔好亂食
尤其突破之後個D除非PVP常用角, 如果唔係都唔駛打爆

好彩問多一問，咁唔覺暗刀住了，仲推緊主線公主都有排未5星到

暗刀呢D多方面都可以用既就打爆都冇所謂,
不過你可以就集中練一隻先, 去到7-5通關之後你就可以開訓練所,
放任何角入去就係打爆左既狀態,
咁你D資源就唔駛分散

p.s. 訓練所放一隻only, 同埋要滿足佢D條件

有人話佢係女神Skin黎

希望唔好LA。個LOOK咁靚，想佢出隻勁D 可以拎出黎用

抽普通池

巴打唔缺魔金咩

一星角4就開齊

今期先出完暗屬

等下一輪啦

推一推

好似真係 SKIN 來喔！但會另外加能力

係skin 有4個超級服裝
主角 暗奶 鳳凰 公主

下期有咩抽

無睇留言,自

新玩 想問首抽依家邊隻最好

今期個pool就抽新角Noxia
抽中公主/暗刀都可以開嘅
盡早開局 因為下期送50抽

唔緊要 見到有50抽係興奮嘅

下期公主新skin正撚到

補圖

新野超級時裝？

【情報】韓服更新03/24 超級時裝 正式版合作戰鬥 免費50抽共9池 官方更新超級時裝

邊隻係公主?

改完係咪變相少咗石？

火奶狐狸up 得咁密

最右

pvp真心體驗有啲差
唔知係lag定點
明明走緊,但係對面啲公主成日都可以1次入連鎖
同埋猜包剪揼成日輸

改到隔1個星期先1次我都ok嘅,啲人計完都係1星期少10抽左右

係咪Lag 其實你好清楚
例如 走開哂都可以中技
睇住打左落去都唔扣傷
你開技先都可以係對方先開Chain
競技場少左對我黎講係好事 少左送石都係咁話

唔係架 佢少d場數 俾一樣石我就得
利申 0課

想請問一下洗滌靈石係咪之後好有用？
解嗰個靈魂活動咪優先換咗佢先

洗滌靈石都幾後期下必用
如果你暫時冇活動入面果啲角色
或者之後確定都唔會用果啲角色咪換左洗滌靈石 鎖石先

50抽唔知抽咩好
可能去抽武駁土鹿暗狼專算

今期85lv協力更加突顯街場d人有幾撚廢
一係就機體廢到仆街 打第一個地圖就殘哂血 比小怪打死左
入場個陣見到個陣勁柒都要轉唔岩用既角出黎雙血buff 三血buff都敢轉
仲要臨開始(2~3秒個陣)先轉隻角出黎fake人開場 見到人地雙暗刀 近戰buff
又轉隻狐狸出黎唔知做乜柒 見到有雙公主 仲轉隻光天出黎
踩制又跟住人地 人地去邊佢去邊
好心知道可能會冇回血/自己隻野冇回血就帶返兩張吸血卡啦
唔夠打就打返低lv 唔好伏人

明白晒，唔該
咁我可能換咗暗蘿先，暫時見啲人話呢個幾好用
希望遲啲抽倒
之後再換覺醒石同巴打推薦嗰兩種石

今期85 除左近戰 水狐 其他都未見過夠力推得快

我自己個人既選擇係優先換哂果30里程先
其他就照依家狀況需求再排個次序
30里程等於8100鑽石
呢啲石又可以變水晶 魔金 里程

我個次序大概
里程 > 洗滌靈石 > 水晶 > 魔金 > 覺醒石

已經cap低巴打你嘅選擇次序
目前只係玩第三日所以根本唔知道之後點
因此相信巴打你嘅選擇

邊位巴打咁有性格入黎打聲招呼就退咗會呀
btw祝你搵到好歸宿

對新手黎講 覺醒石+刷第一隻3星碎片上5星大於其他

首抽3星英好難刷

有排刷
建議買首抽

但係我見d人話唔好亂買 科技號好易俾人ban

好似都唔多人被BAN
同埋應該都係話可以自定義名果D出事多
是但平平地買隻單三星連專開局 好過係度鳩刷
有50抽就可以咁鳩刷法
不過國際服應該都要2星期後先有

上面大把人都買
要開局就快 下期更新送50抽

首抽係首抽， 科技號係以前用bug改既號黎，應該冇哂架啦

唔係新手該用既角

小弟玩左5 6日
水孤，水軍（連專）
暗蘿，唔知叫咩法威
暫時方向都係養爆隻水孤？
暗蘿應該放訓練室？
有6千幾石 可以隨時課多2萬石
不過唔知抽乜鳩好
求指點

升爆水狐先

課定28000石
等下期9個舊角復刻
每日20次單抽

以家水孤4星 其餘3隻3星
我岩岩課左2萬石留係到煲醋
不過見到個gif圖有啲擔心

開服玩到而家 平均50抽出1角

忍唔到手每日100石單抽 抽下暗坦 暗炮囉
暗坦就PVP kamazone會用
暗炮打公會戰會用到

不過抽中都無時間升 都係擺
抽唔中當抽下水晶 儲700滿突破

如果再中多隻未來騎呢

啱啱打算回鍋 抽中咗暗蘿專
用唔用里程換埋隻角好 定換未來公主？
本身仲有暗炮/暗坦/戰爭女神連專
專武就仲有未來公主/水魅同火拳

留里程 有石可以抽下蘿莉
下期有50免費抽 好多舊pickup

里程最好留黎換專

求健檢 除左暗輔八尾都有連專 有600里程

係咪下隻應該升火刀 練下近戰

我會八尾九尾光天偶像咁練
利申 已練哂上面5星 火刀未練
下期活動有up狐狸 可以搏下專武

唔練近戰咪打唔到天梯